每晚都拖到五點後先訓

點先可以早d訓覺

我都係 完全瞓唔著 慢性自殺

Me too

瞓前唔好掂電子嘢
坐定定睇下書

張床得一個人緊係訓唔落

我通常都係食藥

朝早5點都幾早呀

逼自己做數 好快就眼訓